Hna-quo-no du-na-le-ne gi-lo i-yu-na-s-di di-ga-la-wi-i-s-di-yi a-ne-la A-ni-li-qua-di-ni tsu-ni-la-wi-i-s-di-yi tsi-du-do-v, a-le Sa-li-ni a-ni-hi, a-le E-li-yi-gi a-ne-hi, a-le Si-li-si-yi a-ne-hi, a-le E-di-yi a-ne-hi, u-na-li-no-he-ta-ne S-di-wi.
